---
aid: 9025
zid: 618311
title: "这网站是不是很不稳定？"
author: liutom2
date: 2015-10-15 14:37:59+07:00
lastmod: 2015-10-20 09:55:00+07:00
---

liutom2 于 2015-10-15 14:37:59 发表了：

我一天绝大部分时间都不能正常登陆，不知道什么时候能登陆了，然后一发帖，又不行了。

---

莫辛纳甘 于 2015-10-15 14:40:25 发表了：

不停地被攻击。

---

aiduck 于 2015-10-15 15:02:20 发表了：

火星人登陆地球啦

---

刀枪不入石志奇 于 2015-10-15 15:37:26 发表了：

> 莫辛纳甘 发表于 2015-10-15 14:40
>
> 不停地被攻击。

那么为什么会这么遭人厌呢……

---

圣天使高达 于 2015-10-15 16:43:58 发表了：

> 刀枪不入石志奇 发表于 2015-10-15 15:37
>
> 那么为什么会这么遭人厌呢……

没交保护费吧

---

李知北 于 2015-10-15 16:56:49 发表了：

好不容易登上来了……

---

华夏贵胄王保保 于 2015-10-15 19:49:23 发表了：

不糟人忌是庸才

---

beiyu 于 2015-10-15 21:06:21 发表了：

老是登陆不了，刚刚显示了这个！&nbsp;&nbsp;我还以为就我人品不好。

Discuz! Database Error

(2013) notconnect

PHP Debug

No.&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; File&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Line&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Code

1&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; index.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 130&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; require(%s)

2&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; forum.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 56&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; discuz_application-&gt;init()

3&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/discuz/discuz_application.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 65&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; discuz_application-&gt;\_init_db()

4&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/discuz/discuz_application.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 399&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; discuz_database::init(%s, Array)

5&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/discuz/discuz_database.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 23&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; db_driver_mysql-&gt;connect()

6&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/db/db_driver_mysql.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 75&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; db_driver_mysql-&gt;\_dbconnect(%s, %s, %s, %s, %s, %s)

7&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/db/db_driver_mysql.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 88&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; db_driver_mysql-&gt;halt(%s, %d)

8&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; source/class/db/db_driver_mysql.php&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 224&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; break()

---

A123IKU3 于 2015-10-16 11:47:16 发表了：

我老是显示错误 503，昨天一天都不正常

---

yanhansong002 于 2015-10-16 11:57:17 发表了：

刚上来又不行了，总是时断时有

---

yitiantulong 于 2015-10-17 09:28:44 发表了：

登录一次真的很难，要看人品的。

---

lvtom 于 2015-10-17 12:02:15 发表了：

很稳定的，本坛已更国号下班族，不上班的时候往往能上

---

桃李杨柳 2 于 2015-10-17 13:54:42 发表了：

俺今天又很正常了

---

小白之友 于 2015-10-17 14:01:57 发表了：

> lvtom 发表于 2015-10-17 12:02
>
> 很稳定的，本坛已更国号下班族，不上班的时候往往能上

这国号好，既然南朝改叫上班族，北朝称为下班族体现出同源。

---

liutom2 于 2015-10-17 15:05:08 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-10-17 14:01
>
> 这国号好，既然南朝改叫上班族，北朝称为下班族体现出同源。

我看行！！！

---

xuelindiao 于 2015-10-17 18:46:55 发表了：

看微博，穆好古：现在北朝技术组推测，中午那波峰值到了 80Gpbs 左右的攻击，连给北朝提供 VPS 服务的服务商都给冲垮了....百度云有史以来受到最高 DDOS 峰值大概在 250Gpbs 左右&nbsp;&nbsp;

&nbsp;&nbsp;求各位大能科普一下！

---

liutom2 于 2015-10-17 22:56:51 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-10-17 18:46
>
> 看微博，穆好古：现在北朝技术组推测，中午那波峰值到了 80Gpbs 左右的攻击，连给北朝提供 VPS 服务的服务商都 ...

我看是有人吃饱了撑得

---

Scat 于 2015-10-18 09:24:36 发表了：

我有三天没登上去了

---

下水道里的鳄鱼 于 2015-10-18 09:41:37 发表了：

ddos 攻击真是很花钱

俺发现这两天貌似攻击方攒钱去了

---

sazabi 于 2015-10-18 09:45:04 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-10-17 18:46
>
> 看微博，穆好古：现在北朝技术组推测，中午那波峰值到了 80Gpbs 左右的攻击，连给北朝提供 VPS 服务的服务商都 ...

这样子看来是真不稳定了，如此招人嫉恨的网站还真是说不定啥时候就被干掉……

---

liutom2 于 2015-10-18 10:48:19 发表了：

> sazabi 发表于 2015-10-18 09:45
>
> 这样子看来是真不稳定了，如此招人嫉恨的网站还真是说不定啥时候就被干掉……
>
> ...

有这能力的人会跟这么个破网站较劲？

---

可乐加冰块 ② 于 2015-10-19 09:30:28 发表了：

> liutom2 发表于 2015-10-18 10:48
>
> 有这能力的人会跟这么个破网站较劲？

前几天有人说是流氓软件商向新站强行推销啥软件被拒，然后就持续不断的遭受攻击，黑客还是早九晚五的准时上下班，所以，本坛基本上就成了“下班族”。

---

深海巡游者 于 2015-10-19 10:49:21 发表了：

上来一次真心不容易。。。

---

琼府县办刘主任 于 2015-10-19 11:11:02 发表了：

每当我想写点什么的时候，就 503 了~~~不是我不更啊~

---

liutom2 于 2015-10-19 12:55:59 发表了：

> 可乐加冰块 ② 发表于 2015-10-19 09:30
>
> 前几天有人说是流氓软件商向新站强行推销啥软件被拒，然后就持续不断的遭受攻击，黑客还是早九晚五的准时 ...

多半是使用的肉鸡是各公司的，所以攻击只能在上班时间组织起来，靠流氓软件商自己哪儿拼凑的出这么多机器？也不经济不是？

---

季退思 于 2015-10-19 19:19:43 发表了：

攻击者大概是周末筹钱去了？ 今天又上班了。。。。。。。

真成了 下班族了 晕

---

可乐加冰块 ② 于 2015-10-19 22:52:48 发表了：

> liutom2 发表于 2015-10-19 12:55
>
> 多半是使用的肉鸡是各公司的，所以攻击只能在上班时间组织起来，靠流氓软件商自己哪儿拼凑的出这么多机器 ...

那就不清楚了，这么明目张胆的讹诈，管理层就没什么好办法？

反正我宁可新站垮掉也不同意服软。

---

Scat 于 2015-10-20 09:55:26 发表了：

居然登上了

---
